## Отчет о тестировании Туту.ру
|Название теста|Результат|
|:-------|----------:|
|Авторизация в приложении|Пройден|
|Проверка данных в аккаунте|Пройден
|Проверка заказов|Пройден
|Поиск билетов без интернета|Пройден
|Смена языка без доступа в интернет|Пройден
|Проверка "Чата" в разделе "Помощь"|Пройден
|Выбор билетов|Пройден
|Тест на прерывание в выборе билетов|Пройден
|Бронирование билетов на самолёт|Пройден
|Бронирование билетов на поезд|Пройден
|Бронирование билетов на автобус|Пройден
|Фильтры|Пройден
|Ввести неверную дату(из прошлого)|Пройден
|Ввести неверную дату рождения(из будущего)|Пройден
|Сторис с промокодом|Пройден
|Кнопка "Помощь"|Пройден
|Вопросы про авиабилеты в разделе "Помощь"|Пройден
|Вопросы про билеты на поезд в разделе "Помощь"|Пройден
|Обмен и возврат билетов|Пройден
|Вопросы про автобусные билеты в разделе "Помощь"|Пройден
|Проверка "Чата в мессенджерах" в разделе "Помощь"|Пройден
|Проверка уведомлений из профиля|Пройден
|Оставление отзыва|Пройден
|Список пассажиров|Пройден
|Политика персональных данных|Пройден
|Правовая информация|Пройден
|Смена местами мест отправления и прибытия|Пройден
|Выбор обложки приложения|Пройден
|Проверка уведомлений|Пройден
|Открытия списка доступных промокодов|Пройден
|Выбор отеля|Пройден
|Написать разработчикам|Пройден
|Написать разработчикам без доступа в интернет|Пройден
|Выход из аккаунта в приложении|Пройден
|Информациях о границах и ограничениях|Пройден
|Вход в приложения без пароля|Пройден